讀大學應該係要去玩定係讀書

利申就入大學唔係讀專科
咁應該攞多啲時間去玩定係讀書

退學，玩

咁嘅時勢 我覺得係讀書

想玩唔需要讀大學呀

quitU
入專科
玩
fg30k up

你cap低呢句，到你30歲想讀返書放左工躝去u上堂再拎呢句出黎睇

讀書

依家online邊有得你玩

why not both

點解
可唔可以詳細D講下
我覺讀非專科畢到業就得

呢個世個人人心想事成咩
唔係個個人都有能力有專科

非專科=玩四年 出嚟乞食
quit u讀專科啦

uni ver si ty
任你 玩 4 年

你唔係仲讀書咁on9?
香港d大學嚴進寬出
基本你考試時溫吓
平時功課抄足

梗係好好享受宿舍生活
享受無人管束嘅美好時光

點解唔可以讀書當玩
將數學當成遊戲~

玩

以前中學啲老師成日話而家努力啲讀書上到大學就可以盡情玩，仲成日分享佢讀大學嗰時D爽皮經歷.......

然後到我讀嘅時候.......

頂你個肺，每個sem一到第二個月忙到hi,日日寫paper,遇着freeride唔撚洗訓添

如果想去玩嘅話， 等住爛grade啦

同Riemann玩

讀咩科先
同埋我唔係係香港讀

News and media

一路玩一路讀書囉，點解要二元對立？
考試黎緊就溫書
有assignment就做
其他時間玩做part time 拍拖
咁大個人要識時間管理啦

玩4年.
人生最開心時光.

爛grade wfc..
當你轉了2次工之後冇人會理你讀乜架啦

Master doesn't accept broken grade...

有得玩就玩
大學係難得可以俾你不負責任咁試各式各樣唔同嘅嘢
錯過左就無
成績呢家嘢你唔好衰到業都畢唔到就萬事ok

利申frist horn grad，無走堂無exchange，畢左業之後後悔到J都斷撚埋

到你final year就會明